-- WallPapers App --

აპლიკაციის შექმნის მიზანი: საინტერესო და მაღალი ხარისხის ფოტოების დათვალიერება, რომელთა შენახვაც შესაძლებელია სამომავლო გამოყენებისათვის(ჩამოტვირთვა, wallpaper-ად დაყენება)

გამოყენება : აპლიკაციის გაშვებისას მომხმარებელი ვალდებული იქნება შევიდეს არსებულ აკაუნტში, ან შექმნას ახალი, რის შემდეგაც იგი მოხვდება აპლიკაციის მთავარ გვერდზე. პირველ გვერდზე ჩანს ინტერნეტიდან მოსული ყველა ფოტო, რომელთა ქვეშ განთავებულია თოლია. მასზე დაჭერისას აღნიშნული ფოტო იტვირთება მონაცემთა საცავში, საიდანაც იგი ემატება აპლიაკციის მეორე გვერდზე - "ფავორიტების" გვერდზე. ამ გვერდიდან, მომხმარებელს შეუძლია ფოტოს დააკლიკოს და იხილოს ამ ფოტოს ვერსია სრული გაფართოებით, ასევე მიაახლოვოს, დაბრუნდეს უკან ან წაშალოს იგი ფავორიტთა სიიდან. აპლიკაციის მესამე გვერდზე განთავსებულია მომხმარებლის პირადი ინფორმაცია(საიდენტიფიკაციო კოდი, მეილი) და ასევე აკაუნტიდან გამოსვლის ღილაკი.

აპლიკაციაში გამოყენებული "დეფენდენსები" : 

Navigation Component

Kotlin Safe-Args

Firebase Authentication

Firebase Real-Time Database

Retrofit2

Unsplash API

Coroutines

Glide

LifeCycle

Paging3 Library

TouchImageView